#liens pour le projet
https://fdanielsin.github.io/js-css-3days-group-project/


# js-css-3days-group-project
Projet de 3 jours à faire en groupe

## consignes :

(projet à réaliser en groupe)

Faire un "single page" respectant le brief et le wireframe en utilisant les données présentes dans data/data.js.

### Methodologie de travail à utiliser :

- peer-programming
- Kanban

### contraintes :

- la page doit comprendre au minimum tous les éléments présents dans le wireframe et respecter la mise en page de celui-ci. Vous pouvez ajouter des éléments ou prendre des libertés dans la mise en page. chaque ajout ou évolution doit être argumenté et justifié au cours de la présentation de votre projet.
- la page doit utiliser les données fournies : si je mets à jour le fichier data/data.js en respectant le format des données (par ex. je change le nom du restaurant), le site doit continuer à fonctionner et doit présenter les données mises à jour du fichier.
- La page doit être hébergée sur github et doit être accessible via une url (ex. [https://simplonco.github.io/js-basic-skillList/](https://simplonco.github.io/js-basic-skillList/))

### Étape 1 :
- prendre connaissance collectivement du brief (ci-dessous) et du wireframe (cf. wireframe.pdf) et du contenu devant être utilisé (data/data.js)

### Étape 2 :
- Découper le projet en tâches à effectuer
- Mettre en place le Kanban
- Se répartir en 2 groupes de 2 pour travailler en peer-programming et assigner à chaque groupe des tâches (cf. kanban)

### Étape 3 :
- mettre en place l'environnement de travail : github collaboratif (une personne crée le repo et invite ses collaborateurs)

### Étape 4:
- réalisation du single page

### Étape 5:
- présentation de votre projet (lundi 6 février)

-----------

## Brief :

### Client : le restaurant "la grande bouffe"

### Contexte :

Dans un marché hyper concurrentiel, le restaurant souhaite proposer un nouveau service à ses clients : la commande en ligne de plats préparés.

### Objectif
Réaliser un prototype de site internet sous forme de single page que nous présenterons à toute notre équipe et à nos partenaires le mardi 7 février.

### contenu du site :

* nous désirons un site single-page
* La page doit comporter :
  * un header reprenant le nom du site et notre baseline (cf. wireframe)
  * 3 sections : accueil, carte, contact avec un google map (cf. wireframe)
  * un panier dans lequel on ajoute et on supprime des plats (cf. wireframe)

### Documents à disposition :

* [wireframe](wireframe.pdf)
* [données](data/data.js)

### Livraison du site :
Un événement étant prévu le mardi 7 février au cours duquel nous présenterons le futur site internet du restaurant, le projet doit être impérativement livré la veille, le lundi 6 février.

## Les groupes

GROUPE 1 :
Osmanah
gigimay (Ghunbot)
adamska27
curtis1901rousseau

GROUPE 2 :
claireeee
jeffpash
Paljor129
evilzan

GROUPE 3 :
Gambadeur
Fausto95
fdanielsin
nitramnoe

GROUPE 4 :
PaulPourtout
Tandi10
divade
zazasdk

GROUPE 5 :
roula-w
MehdiDr
foussenii

GROUPE 6 :
HilalBgm
HavahLT (Laurianne)
jobalouk

GROUPE 7 :
sadiaa
ionMoraru
Yjacka


